未來香港的國安碼

全部人都要體內植入北斗定位晶片
否則不淮外出

所有出現係示威現場的都會自動紀錄身份

示威完一星期就會秋後算帳凌晨上門拉人